你地點睇無snapchat/ig既人

呢個時代無snapchat同ig既男或女
你地會點睇佢地
留低你地既睇法

咁快有負皮

留名我想知人地點睇我

男朋友兩樣都唔用

你點解唔玩先 原因呢

我好似唔識絲打你

點睇佢 覺得咁樣有無問題？

負皮既人可唔可以講下點解
因為覺得唔用既人=毒撚？

我都搵唔到玩嘅原因

無朋友玩？定覺得自己既生活入面唔需要有呢樣野

一係真係好enjoy life
一係ptgf唔敢有social media資料

冇乜野既 因為佢仲有用其他好似fb ws
有問佢點解唔用佢話冇興趣用

但ptgf都可以有正身ig架喎 好似係
你會唔會覺得佢地係劇毒
有缺陷 之類？

無朋友可能先係主因

無咪無 有咩問題

但如果fb唔出post 淨睇野 咁又點睇

都係 無人同自己玩

因為個個人都有 當人地問你有無個陣
你答無 會唔會覺得自己係異類？
或者人地已經覺得你係異類

無人同我玩
身邊D朋友都唔太玩哩TYPE 野

自己唔用
女朋友用sc

如果你身邊既人都開始玩
而你唔玩 咁你會唔會跟住佢地一齊玩？

你可以同女朋友一齊玩

特立持行 我中學班主任畢業贈我既

毒撚